全盛時期嘅關愛座hunter一日可以開幾多個「XXX話YYY」嘅post？

煩撚到仆街
完全唔關時事
好想block佢
但撚佢又好好玩
真係好難抉擇

全盛時期五毛群龍共舞同幾多隻五毛做過愛?

五毛有語無言
你憑乜?

等睇陣間cc台版主通街都是處去站務台開個post話麻煩admin處理時事台會員私怨/政黨互屌post

比當狗撚完自己唔服氣再出去開多個post

比人再撚多次
你咁撚可愛點捨得block你

你班五毛鳩噏咗啲歪理然後重複就當撚咗人呀？

追擊泛民重落力過追擊五毛建制

呢個真係經典
特登開個post諗住可以攞到彩
點知俾人屌到要匿去吹水台

本身cc台嘅post除咗新聞之外都唔係高質架啦，依家直情玩到成個垃圾場咁 好過癮

唔好覆佢d posts, 佢自推幾吓就推唔郁

連續自推太多自己 post 做成洗版效果 就去站務台 report 佢

千祈千祈千祈 唔好唔好唔好 入佢D post 回覆.

我一早block鳩左條五毛狗啦，block左重好玩。

on9啦你，關愛鳩係從來唔會屌奶共派架。

你唔回，佢d分身同五毛同事會互推1001啦。

咁你回咪即係助長佢 D post 浮面 ?

一條有講得幾多野 ?

兩條友又可以講到幾多個 points ?

重覆又重覆既話 D 人就會自然 唔睇佢出既 posts.

佢自推太多 posts 就 report 佢洗版.

所以我直頭block鳩埋隻五毛狗囉。
我投訴過佢n次洗我版啦，佢有連仔撐，無事架。

你唔好再入佢D post 覆佢喇, 佢自己推唔郁 D post 架

唉
決定忍痛block左關ching
佢呢兩日發左癲咁推post

佢開咁多駁屌 post 就係想人入去鬥屌, 變相令個D 無謂 post 浮面.

你唔入佢D覆佢, 嗰D post 就好快沉, 佢自己一個推唔郁既.

就黎補選 緊係肉緊啲

佢係太多 posts 既話就去站務台 report 佢, 唔好入佢 D post 話佢, 變相幫佢推 post,

亦即係變相令其他人 睇唔到/ 睇少咗其他 posts.

我好掛住正能量鍵國撚 扮絲打心理變態

6ching都上咗水 佢幾時返嚟

其實佢D招數類似高登洪非凡

其他人開既類似呢類摟屌 posts 都係同一處理方法.

跟本就係用洪非凡一樣玩法

連個啲咩dewi JR都攞番舊ac
驚關仔受唔住刺激

五毛狗關愛鳩有錢收架屌你。

根本就係同一人。留意佢出貼用字語氣，出貼目的，招數等等，佢就係洪非凡條仆街冚家剷

不過佢醒好多
會不時出d反共post等你減少戒心

做乜撚嘢

佢仲會開分身自屌

定係本土港毒派不嬲咁柒？

會唔會係同一個人？

佢好似唔洗訓咁
琴晚成晚瘋狂推post
好在網頁版有exact 時間

選舉臨近要開ot

建制派全勝有bonus 分

要對付洪非凡2.0,最好唔好回佢post,由佢沉底

七十個七個。

關愛座係時事台嘅救世主

佢自推得過份就去站務台 report

根本就係洪非凡

阿拉真主托世

連登本土派行得最前果班多數邏輯都有問題
真正做實事邊得閒日日同「五毛」玩泥槳摔角

扮絲打心理變態 真係好耐無見
投降派焦土撚橫行

有無link, 睇下條五毛狗自問自答真係好撚好笑囉。

朋友你知太多了

條友咁on9，好難忍到唔衝入去串鳩佢

經典不怕一再重溫

〈香港人太鍾意散播失敗主義〉
扮絲打心理變態
2017年7月28日

網上言論有好高嘅政治價值
一個留言效果媲美傳媒一個標題
甚至更大
所以唔該大家清楚自己發言想達到咩效果同實際達到咩效果
失敗主義係有百分百挫民運士氣嘅效果，無論你點解釋

所以散播失敗主義嘅，你地嘅行為達到嘅效果根本同維穩冇分別

你地自問下，你講失敗主義言論「香港冇得救」「港豬唔理」嘅心態係咩？失望？灰心？wfc，無論你原因係咩，你做嘅都係同維穩冇分別

引用自﹕

建國後一定要搵佢做國民教育及宣傳部長
即係類似戈培爾既角色

總之做好自己顧掂自己先

話說啱啱先發現佢係講開cc台

9錢都係講cc台 係得條傻西GP唔知乜鳩先會反cc台呢隻字

冇所謂啦，只要屈到毛，大把人撐條傻西

黑色關狗警告現正生效

14:05 - 14:17 期間, 喺時事台用 icon 推咗自己9個posts

關愛座hunter
#47359

屌你老母關愛狗

你未計佢d分身，對五毛狗關愛鳩好唔公平囉。

笑到我呀，個market 循環係一個信字帶起，牙關咁都唔明係幾蠢下

關愛座hunter
#47359

回覆/洗版 證據, 全部喺時事台, 全部 icon 推post

#53 14:30:04
泛民打手五毛狙擊手好落力叫人含撚投票

#69 14:29:47
五毛dewibbg叫大家投泛民

#249 14:27:55
毋忘港恥--多角度入侵打壓蠶食香港一覽

#171 14:23:10
民主黨成員李華明撐支付寶入侵香港

#53 14:23:00
泛民蔡耀昌成功爭取新殖民一年即可拎綜援

#92 14:22:46
姚松炎政綱: 反對岐視, 協助蝗蝻融入社會

#132 14:22:34
入嚟分享下抗爭內外親身經歷黑警嘅惡行

#609 14:22:08
踢爆一地兩檢大話fb page

#46 14:21:46
有冇睇逆權公民?就落畫

#132 14:16:35
帝制復辟，我想知民主黨重點撚樣建設民主中國?

#59 14:06:30
[未來撚啊廢勿入]習帝登基, 香港十年內可以赤化到邊?

#102 14:06:15
大家重信唔信泛民可以制衡廿三條, 一地兩檢, 中國國歌法?

#6 14:05:41
有圖, 未來撚啊廢: 負評我就係五毛

#597 14:05:30
點解香港人咁犯賤對住中國人就講普通話?

#50 14:17:35
政府次次奶共, 就突然有班泛民打手叫大家守住關鍵一席

#50 14:17:35 #49 14:05:15
政府次次奶共, 就突然有班泛民打手叫大家守住關鍵一席

關愛座hunter
#47359

回覆/洗版 證據, 全部喺時事台, 全部 icon 推post, 15個

#53 14:30:04
泛民打手五毛狙擊手好落力叫人含撚投票

#69 14:29:47
五毛dewibbg叫大家投泛民

#249 14:27:55
毋忘港恥--多角度入侵打壓蠶食香港一覽

#171 14:23:10
民主黨成員李華明撐支付寶入侵香港

#53 14:23:00
泛民蔡耀昌成功爭取新殖民一年即可拎綜援

#92 14:22:46
姚松炎政綱: 反對岐視, 協助蝗蝻融入社會

#132 14:22:34
入嚟分享下抗爭內外親身經歷黑警嘅惡行

#609 14:22:08
踢爆一地兩檢大話fb page

#46 14:21:46
有冇睇逆權公民?就落畫

#132 14:16:35
帝制復辟，我想知民主黨重點撚樣建設民主中國?

#59 14:06:30
[未來撚啊廢勿入]習帝登基, 香港十年內可以赤化到邊?

#102 14:06:15
大家重信唔信泛民可以制衡廿三條, 一地兩檢, 中國國歌法?

#6 14:05:41
有圖, 未來撚啊廢: 負評我就係五毛

#597 14:05:30
點解香港人咁犯賤對住中國人就講普通話?

#50 14:17:35 #49 14:05:15
政府次次奶共, 就突然有班泛民打手叫大家守住關鍵一席

佢又真係越黎越過份

On9仔

但係個唐三藏大法師係咁自己頂自己，煩到鬼咁。

佢同連仔做過愛

關囝🤦🏻‍♂️

-.-

話說關sir做乜事整完個五毛list又唔推？

關蛇呢d社會袋底泥

知道得五毛波動狗入 加上8負皮 賺唔到人氣咪唔推

粒水低賤五毛窮狗柒頭懦夫關

其實班動物狗係咪同關蛇有乜秘密交易？
點解次次都唔見佢哋有人入list嘅？
相反波台就次次都大把人入

班動物狗淨係講毒撚野
關sir cap唔到圖點入list

想俾人炸核彈咩

驚俾人炸核彈？
無理由架喎，以我對關蛇嘅認識
佢從來都唔係會對武力低頭嘅人
佢會好勇武咁搵警察叔叔幫手，或者舉手話俾Admin老師聽